Студент:
    Фролов Дмитрий Александрович
    Группа ИУ7-51

Задача:
    17. Напечатать список авторов, пишущих книги по программированию на C#. В названии книги должно присутствовать слово 'C#'. 

Замечания: 
    Все программы или запросы обращаются к файлу XMLFile1.xml по пути: "D:\Documents\sem5\Databases\Control3\XMLFile1.xml".
    Скриншоты результатов работы всех программ или запросов находятся в папке Screenshots.